波台成日比人誤解 我地都打算開記者會

有問題可留低發問

幾時死？

點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

肉酸狗點解咁肉酸

叫程式王教點be water

Ada Joey Amy 索唔索

幫我澄清埋，我唔係警察呀屌
班友屈鳩我
嗰張圖係我響舊同學群組收到㗎

鳩sir 早！

邊有人會理白卡佬開既記者會

你可以係警方四點鐘記者會澄清

平反n賓放針定性

死黑警仆街死

如果政府繼續唔撤回死法, 會唔會影響到利物浦呢季爭冠既情況 ??

雲加又點回應玉石俱焚呢點 ??

Daddy 點睇噚日林鄭記者會既 901 排陣 ??

影自己職員証嚟澄清咪得囉

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

即係警察學堂啦